# README #


### RUN ###

Для запуска:

$ mvn spring-boot:run


Приложение запустится на 80 порту

Для работы приложения нужен доступ к MongoDB серверу.

Настройки доступа к монге в application.properties


### USE ###

POST /handler
{"type":"PING","userId":"2kjj432k4jhrk"}

response:
{"userId":"2kjj432k4jhrk","pingCounter":8}



### ТЗ ###


Написать сервер, реализовать 1 протокольную команду “PING <userId>”, на которую сервер должен отвечать “PONG N”, где N количество раз, сколько этот клиент запрашивал PING. 

Сервер должен отвечать на POST запросы по адресу http://localhost/handler, тип команды и аргументы запаковывать в JSON внутри тела запроса. В архитектуру заложить то, что типов команд в будущем будет много (не только PING).

Хранилище данных выбрать соответственно задаче самостоятельно, учитывая, что сервис работает под высокой нагрузкой.​


